2000$airpods pro轉唔到模式

DLLM

轉來轉去 一樣無變化

去設定度較

試下siri，再唔得就重新開機

頭先我發髀氣講左句屌你老母死垃圾耳機呃9我錢
跟住試多次 變返正常

變正常了 thx

最近上club like買咗
1600
依家用緊
用過返唔到轉頭

初頭出果時 降噪好正
而家好垃圾

下 點解嘅
會越用越廢？

改廢左 話降噪太勁 頭痛

屌啊 唔怪知得呢排好似弱左咁多

Oic
不過我已經覺得唔錯
咁睇來我聽開垃圾耳機
之前都係用開iPhone/Samsung 跟機果d

外國頭痛撚投訴

Firmware 由2D15升到去2D27

有咩用途？唔明

Bug fix

升啦，問

點升= =
Iphone下載？

解決師，幫我解決問題，有無下載網站

我第一時間推出日即買，而家係2D27

已自動升

我上網查 無更新細節查閱

會唔會 我聽緊歌，由果時 airpods 壞壞地 其實幫我更新緊

用到